搬去政事台?(20)

有無人搵到學生獨立聯盟個學生係邊度?

LIHKG @ Android

熱狗盧斯達(綠)

陣間開多個

咁中意煩我
係要搞到你個垃圾黨雞毛鴨血先得

睇得自己同其他熱狗太高喇

雞毛鴨血 人唔笑熱狗都吠

咁又係
你個垃圾黨頂多得10個人
個垃圾集會